呢條片被低估得好緊要....蔡楓華 - 陀飛輪

最正係2:57秒師奶果句: 依唔錯喎

屌唔記得貼link

佢D音都幾唔準下

咁都唔錯 你對佢都幾包容
音準 發聲 同唱法都搞到好難聽

段片個簡介：
香港玉置浩二

佢係一路唱一路加快拍子 加上成日用獨白形式唱 唔理後面keyboard 旋律 想追都唔知點入手
唔知段片咩場合 如果係佢自己演唱會真係得啖笑
佢自信真係爆登 唔怪得當年一閃即逝

我會知道 幾時要退